挪威電信宣布愛立信為5G網絡主要供應商

【Now新聞台】挪威最大電訊營運商挪威電信宣布，選擇愛立信為5G網絡的主要科技供應商，並縮減中國電訊設備商華為的參與

路透社報道，與華為在4G網絡合作了十年的挪威電信，已經選擇瑞典的愛立信作為5G網絡的主要供應商。屬於國營的挪威電信同時表示，未來幾年會逐步淘汰華為的網絡組件。

美國一直擔憂華為會成為中國的間諜工具，呼籲挪威等北約盟友將華為排除在5G協議外。

活躍於北歐地區及多個亞洲國家的挪威電信，為超過一億八千萬客戶提供服務。挪威電信稱5G時代已經到來，已做好廣泛的安全評估，考慮網絡技術質素等因素決定引入新合作夥伴。

繼續杯葛中國

［洋蔥］ 《致梁義士》

可能睇得壞消息多，我睇到標題係用華為，仲諗住入黎屌

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭